[突發!] 澳門港澳碼頭!!!!

反了反了

澳獨

習總倒立訪問澳門

有廿三條既澳門 倒轉國旗係咪列入顛覆政權罪??

澳門ho ball

大獲

馬交都咁有guts

推到上報，太不愛國愛澳了

真係反了

吹屎眼

反了

笨撚

澳門有港澳碼頭？唔係叫外港碼頭？

打把啦要

個個都叫港澳碼頭架啦

劉明睇有人出事

嘩厲害厲害

派遼寧號炸鳩澳門

推

有升旗經驗
中國旗真係特別易掛反

大膽小澳門

泰博真勇武

你係咪覺得自己好撚正

原來蚛蟈國旗可以咁靚，自己一直唔識欣賞

FORZA MACAU!
Macau Independent!

犬決

一定要比個交代, 要遼寧艦炸到佢稀巴爛